[重温經典] 點睇龍珠GT TVB配音?

無網上資源 資源太舊
一直揾唔撚到 要點睇返龍珠GT TVB配音?

支那網大把

求link關鍵字 我戇撚鳩揾極揾唔到

全撚部睇唔到

龍珠迷

主要樂視 全部唔撚得

呢度又睇唔到

佛山RO好撚多野
但睇唔撚到

我要睇龍珠GT

得愛滋動畫粵語版

原來GT悟空係盧素娟,即係大雄同Sailor Mars, 杜拉格斯係蘇強文即係天使獸, 全部都神級, 以前TVB配音最好野係同日版對比都無咩違和感

CCTVB炒初代Sailor Moon 出名靚聲

其實初代月野兔離開過tvb好多次,但係係r,s,ss,star dvd粵語版反而一直都係曾佩儀,佢把聲好聽到甘,我唔信佢無左tvb唔得,三石琴乃可唔可以再配sailor moon,我好有保留，但曾小姐絕對可以再配sailor moon

曾佩儀靚女聲 配石原聰美被萌到 無法代替

講真而家玩新嗰隻龍珠game格古洛

孫悟空把原裝日文聲聽唔慣

真係聽慣左tvb孫悟空把聲(小丸子阿爸)

CCTVB播超定改果陣都轉左配音啦

龍珠粵配幾高水準, 幾位主角甚至正過日版.....尤其是悟空, 比達, 魔童